【HxH】其實會長究竟係咪系？

系

會長係咪淨係一直用普攻，未玩過念？